[月經]本XX人好羨慕XX人Xxxx，請出招

我先

本元朗人好羨慕大埔人有熟食中心

本仙人好羡慕要返工的人日日做奴隸

你攞老綜?